黃洋達：利君雅篤灰. 質疑連登仔的邏輯.

原本支持皇上。但今之反送中， 皇上做左d咩? ”唔係議員”並非借口，hocc都有落場。

（反而鄭松泰真係有做野。）

燒生 : 黃洋達係食屎狗

其實熱普城係運動一開始講都好啲，依家跳出黎好L分化，好小人嘴臉

關你撚事咩鳩達

過街老鼠熱普城

蝗上，上返高登啦個邊高質咁多

棄暗投明隨時歡迎

熱狗含撚啦

算罷啦 鳩達收皮啦 無你嘅事啦 麻煩帶走埋鄭松泰條廢人

只要肯改邪歸正就係自己人
條友又想分化

熱狗真係好撚鐘意周住人哋以前做過嘅嘢，最興講：xxx依家做得係唔錯，但唔好唔記得以前點點點

留返啖氣過幾日玩倉庫番啦

果時背後係tvb
睇唔過眼都跳咗槽
佢睇野都幾窄

衰d講 記者係應該咩都影㗎啦 如果唔係我哋同tvb有咩分別

聖人都有錯, 有邊撚個未曾柒過, 分別既只係遲醒定係早醒
正如你黃洋達同郁民,都試過做大中華膠, 搞過中港婚姻或創立人鏈捉鬼唔敢死隊
下下睇track record , 我諗9成香港人都要捉去打靶

提防熱普仇城四大派系搞分化

熱狗收皮啦好無

啱！！！

邊個玩緊私怨咪邊個輸囉

熱狗,健吾,容總一個二個宜家一出聲就俾人屌,之後無視
冇人課金冇得去旅行好撚慘架

你唔好話幾千年前奴隸制唔文明？

16年果陣邊有今次咁，識得要遮樣，要頭盔，要保鮮紙
16年果陣和理非仲屌緊暴力，今次見到隻狗係新城市比人禁落地下砌個個拍曬手掌
時代變左，但唔好覺得以前既時間係廢，冇以前既經驗唔會有今日

乜水黎

依d睇完就算，忍下口，唔好重要關頭又搞到大家互屌

重有個個陳到Do Chan都係
根本成班圍威喂係度圍爐搞分化

咪撚理佢地啦

又想回魂

黃洋達真係煩撚過閪
成條怨婦咁唔知做乜鳩

叫佢去死啦

篤灰之王果個話人篤灰

屌一條反骨仔，仲諗住講野說服人

以前雨傘都正常，而家緊急關口鳩達你同我講d咁既野?係咪果2粒睪丸比共產黨㩒撚住?

黃洋達終於瞓醒，之前失蹤左咁耐

唔好成日向後望

企開D啦 dllm 9達

嘔血
集中返721post
唔好理呢d人啦
日日屌天屌地眾人皆醉我獨醒

熱血公民真係一班機會主義者嚟

佢喺自己FB share你就咪貼上嚟幫佢助攻啦，連登有人想知熱狗睇法咩？

咁人地呢刻真係係rthk播
你呢黃洋達？人呢？

不䄛都玩開分化，條友又有幫中國公司寫劇本，信佢唔過

熱狗開始出黎

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

黃洋達隻狗鄭松泰呢

熱狗靠屌人搞分化

熱狗只係一班社會垃圾

有書展有選舉出黎刷存在感 收皮啦 你露哂底喇

唯利是圖之輩，佢參與都係想搵錢，做唔到議員冇錢搵，自然唔搞。

鳩達食撚屎啦

唔好理黃洋達住，推左721post先，最多秋後算帳
巴打，唔好意思要由得呢個post沈一沈

做乜話哂成個連登?
我有係洗白POST話利君雅揭口罩影大頭架喎

想刷存在感唔洗屌哂全場麻

咁想人識你 做D野出黎睇丫笨

好撚後悔16年投熱普城, 今時今日仲係度怨婦咁撚樣...顧住分化

因為呢樣係無得反駁同改變
而你而家撐既話就有種錯覺係認同嗰個人以前做過既錯事

前TVB記者陳凱欣 扮中立真保皇上咗港台廢噏

就算HOCC幾年前都係政治潔癖, 割蓆撚啦
而家唔割咪得囉, 講返轉頭把西

熱狗班分化撚可唔可以收下皮先

黃洋達係25，又唔會比人拉公司又係晒寶馬

九東選民請記得下年立法會選舉，一票不投黃洋達！

陰陽屎忽鬼偷偷留低負皮

算鳩數啦鳩達 以為出黎鳩UP幾 你都係選唔撚到架啦 你既人格幾咁低劣係人都知

黃狗食屎啦, 咁耐以黎唔見佢出聲,
一出聲就搞分化, 縮返入佢老母個閪道啦

黃洋達? 咩黎嫁? 食得架?

收皮la 黃洋達 熱狗冇個好人

諗起當年2008年 我係中國人呀diu 個位巴打

由2012 2016 到依家2019 仲未睇得出黃洋達有幾仆街?
2012代表人力選 選完光速割席
2016用雨革瘋狂攻擊泛民 輸左話退出社運 唔會再選 2012講過唔選2016又選 大家睇2020又會唔會出返黎啦
消失左3年 今年見個勢好又出返黎
3年咩都無做過 71見撚到佢地啲街站係到搵錢即刻興過火屎

2016有做義工幫泛民, 班義工驚熱狗仲多過建制派

講歷史，你鳩達都唔係咩好人啦

收皮啦

熱狗為左書展銷量 咩都可以出賣.

好煩

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

政府=日本仔 ，連登=國民黨 ，熱狗=中共
大敵當前仲係度搞私怨而加如果有同路人加入既話，只要確保佢唔會篤灰前題下，話知佢以前做過啲咩wfc

哦

要提防泛民民陣
但係呢次運動佢地既貢獻係多過你地熱普城幾億倍

潛左幾耐水

去書展玩倉庫番啦

準備玩倉庫番啦

721

721港島啊

雨傘明明好正常，過無耐選舉前變晒分化撚

鳩達真係好小氣 見到之前比人屌嘅泛民而家變咗大眾同路人 俾連登仔讚 但又無人理佢 咪發癲周圍咬囉 成個女人咁 小氣到仆街

其實你而家好似泛民落場幫手實有人會撐下你 但你係要咬其他反對派，玩咗咁多年都唔撚識撈真係抵撚死

就算比你帶到風向 大眾清算泛民又點？對而家局勢根本有害無利 好心用下腦啦熱狗

而家唔割就得
如果原則上既野改變係完全冇成本 唔需要為當時行為解釋
咁第時佢一樣可以轉返去對家
邊邊個勢勁咪跟邊邊囉

你唔講出黎會比佢地d野擴散
有人信左或者跟左佢地果套就仆街

熱血公民本次缺席運動
喺市民心中已經不存在
仲講返從前嘅細節做乜
鄭松泰作爲議員未曾有一次向警方交涉
現場未抗議過一次警察濫用暴力

個朵臭過淋病塊嘢

2008年
大量巴絲：我係中國人呀屌！

做咩突然間咁多熱狗陳雲POST??????????????????
有人想搵存在感?

啲熱狗真係好煩，咩都啄住唔放，成日以前點點點，唔俾人進步呀

關你撚事咩鳩達，
返去睇你老母獸姑個閪啦

推 721 po 啦
721見

運動開始時全部失晒蹤
而家有得分化時就全部突然上晒水咁鬼多嗲

選舉近了

推番21號嘅 posts 啦

有出席
我71見到佢地有籌款

因為佢地好撚明白係建制果邊係拎唔到票
佢地唯一拎到票既就係舊時既激進派(社民連,人力) 同 淺黃泛民
所以唔打9泛民點入立會拎人工

黃洋汪，過嚟，主人俾狗飯你食

只要佢唔再做tvb 跟共媒為伍
言行企係公義 都應該支持

呢條友又想點？又想抽政治油水定係點？

捐返入你老母個閪窿到啦

屌你老母冚家產熱狗光頭禿狗達
咁唔鐘意我地連登仔做咩係咁派熱狗落黎搏同情？ 你班撚樣敢出黎選立法會我一直日日開post屌柒你班垃圾

英雄主義

黃洋達係食屎狗

熱狗根本係一班社會垃圾

咁撚威 唔撚見你出黎

阿邊個議員咪叫唔好上連登嘅咩
做乜靜雞雞走黎睇

走啦

位唔係咁上的
依家想上位有個好機會
去打柒大波man

我地會考慮原諒下你

經過2014,2016, 而家大家吸收晒經驗,成長了.係得你班熱血乜鳩仲係到扮專業、權威, 冇人會再理會你地

唔洗再share黃洋達論點，冇人想知，唔好幫佢宣傳

又唔出力幫手，出親口就淨係鬧呢個鬧嗰個。
唔話你分化都唔知話你咩

是但啦屌，去到呢個moment仲清算人，做實事啦

過去嘅參與只係基於討好黃毓民
熱城同黃毓民反面之後
比起之前兩個同黃毓民反面嘅政黨：社民連同人力
真係同冇出現冇分別

好煩

政治投機
個年一到選舉就搞鳩本土派

屌你老母你後面果句就咪撚鳩up

清算名單加咗連登仔上去未

你唔出聲分化我真係理鬼你班熱狗
依家又出嚟擦存在感我屌你老母
16年好後悔投咗射撚滿
下年一票都唔會俾你地

唔係一早喺上面咩

呢班怨婦不嬲都係真小人黎

條粉腸之前唔知去左邊，而家就出黎想搶人氣，食屎啦

一早加左啦
因為連登仔唔受班熱狗玩
佢地就玩抹黑

國咩師
痴線佬就痴線佬啦

所以d 信徒成日都話碌撚以前點點
事實係而家碌撚係賣緊港

Who?

熱狗真係好撚煩

冇撚咗碌撚果三萬蚊資助之後就痴撚咗線

岩，無魚蛋之後咁多人俾人點相，又點會去到今日個個都識戴口罩blah blah blah

敵人嘅敵人係朋友
佢連做中共嘅敵人嘅身分都無
唔算自己朋友

鳩達上咗熱門，以經係一件on9事

收皮啦熱狗

一路清算一路入黎招攬信徒

依條友真係次次都出嚟分化
係咪有病

負皮係比樓主同鳩達

收皮啦黃洋達 721見

智商正常既都唔會比佢地呃到啦

+1

嬲乜鳩，食下花生咪算

[認真問] 其實人地以個人身份講野
點解要screen cap 人地講野?
你地唔睇佢, 就無人知件事, 唔係會小人留意咩?

人地大團結 大和解 求同存異
佢就分化 熱狗仆街死啦
我係其他熱普城 就飛甩黃洋達呢個負資產

係咪唯一講得準 講得岩既野

收皮啦黃洋達

其他人都唔會話鬼呀
屌 黃洋達真係好撚鬼
次次有親大型民主活動就出黎扮同路分化分化分化
2019 na 收山la

好感動， 連登仔look forward同目標為本既思維令香港再有希望！

黃洋達呢啲人其實無視佢就係對佢最好既回應。

大家繼續保持頭腦清晰， 不分不割， 收敵人嘅敵人為己用就萬事大吉！

退出咗社運就咪撚咁多嗲啦

熱狗今次係咪真收皮
等左好耐啦

熱狗好低莊呀

一票不投

一路走來 始終唔得

害死泰

叫蟲太做好d先出黎鳩up啦

下年選唔同真係死清光都似喇，熱狗

黃洋達咪再出黎啦，小家到死
今次真係笑死朕

唉你收皮啦 番去同你老母比狗屌啦

阿勒又要失業喇

保護身份應該black block 蒙面

唔應該遮記者鏡頭

搞清楚個邏輯

1. 班人佔少數而且都唔方會出去幫手, 亦唔會同我地團結.
2. 班私怨撚任務得一個: 抓住每一個分化機會! 人少但網絡上又有一定力量, 新手加入好容易中招, 所以要推去熱門等人睇清楚.
3. 屌班私怨撚同時幫手推有用post, 兩邊冇衝突. 放心.

冇辦法, 你要我地收手容不易, 但班私怨撚未撚停過.
你班私怨撚唔幫都算, 仲做埋5毛個份? 有冇搞錯啊!?
香港賤民呢? 陳雲道過歉未?!!!

多謝陳雲國師打救香港賤民!

私怨分化死撚開啦 咩時勢呀? 呢個時候出黎? 不如唔好出聲咁多野講啦垃圾

分化撚

熱狗達食屎啦

就算劉馬車撐反送中 都係自己人

有你在，抗爭派分化了，一事無成
沒你在，抗爭派不割蓆， 氣勢一時無兩

熱狗收皮啦 淨係識上網打嘴炮 唔撚做實事

但扯口罩真係接受唔到 無論邊個都唔應該咁做 不過過左去嘅嘢大家得個知字算啦

黃洋達？ 冇人識你喎
做政治人物facebook都係得1.5萬like

仆街，原來鳩達都喺CCTVB做過野

黃洋達於1999至2000年在陳果的《細路祥》和《榴槤飄飄》負責收音，2001年加入電視廣播有限公司（TVB）擔任編劇，前後參與至少8套電視劇，惟工作並不如意，認為創作氣氛因無新人加入及晉升機會低而變得非常差[4]，2010年向邵氏兄弟請辭。

企開啲啦DLLM

熱狗除左分化 仲識做啲乜？

以為佢係失蹤人口

叫人課金

聽講佢走佬去咗日本

黃洋達=熱狗=鬼

熱狗達收皮啦

仲係到玩私怨
垃撚圾

呢個仆街出嚟搵食

鳩達又眼紅人，正一垃撚圾

Push

因為書展開幕了
有無得玩倉庫番就睇呢舖

呢條垃圾仲未死?

所以熱狗就係做開呢啲野？
唔比人從良既？

繼續訓啦，選舉近就出來鳩嗡。

真
重點係棄暗投明
鬼唔知佢做開無綫咩

連登好多新𡃁仔啱啱開始留意香港
所以冇咩感受
唔知有幾多人同我咁好矛盾
明明知呢班泛民同佢地啲𡃁當年係幾咁仆街
但又要忍口唔屌
真係難搞

熱狗仔隊呢？
Cap左百幾萬 去左邊度旅行抗爭呀

黄洋達你隻狗去奶共啦唔好扮民主

清算狗

呢班友除左分化同講舊時，仲識啲咩？真係煩撚過女人，抵你地變過街老鼠

條撚樣又想懶係清高玩分化

屌你老母收皮啦熱狗

黄洋達真係有病
大家都係香港人件事向前望
一直當年當年
你叫譚校長突然反共我都會支持返佢
肯醒覺仲有得救

皇你老母

[TVB] 某監制話網民得把口 推泳淘出去就得 唔會停TVB任何活動

今日呀

屌 條友淨係食花生

除左搵大波MAN隻抽之外,廢達有邊樣野係做得好

呢件垃圾過氣舊電池都不如
貼佢啲野把撚咩，無人想知

熱狗除咗識拎返2014 同2016 的舊屎出嚟講仲識啲乜？
識分化囉，仲識咩？
站唔到去道德高地就鬧晒全世界
就算全世界都錯都唔代表熱狗係啱

成班熱狗淨係識沉醉返2014, 完全接受唔到而家無地位無能量,
屌走完癲狗就痴埋去痴線佬度, 人地痴線佬至少識寫吓嘢,
熱狗就淨係識抽水, 怨氣, 覺得自己看破世情,
熱狗同痴線佬見到個運動有得搞又伸返個龜頭出來,
仲要"分享經驗"扮老屎忽!

學返班廢柴講, "做自己嘢"啦你地, 縮返返去美羅圍爐啦!
你地無位置架喇, 瞓身課金等上你地隻方舟啦!

黑歷史

冇人問你呀鳩達
返去你老母個閪度啦

講過去把撚咩，D廢中就係成日想舊屎

黃洋達係仆街黎
唔好俾佢帶到風向

得罪講句，佢錯唔晒，係有呢件事
利君雅係有問題，點解轉去港台都唔知原因
其實個問題係：根本唔關我哋事
利君雅同運動大方向一啲關係都冇
只係大家攰，想搵啲嘢打飛機，爭取同路人

但調返轉，呢條撚樣個半月做過乜嘢？
出口術？扮晒世外高人、指點天下？
有乜資格講嘢？

根本最應該同佢割蓆既就係熱狗，廢到無人有

08年我睇奧運都仲會好激動 好想中國隊贏

連登內部事務不容許熱狗干預

咪撚理佢哋啦

團結一切可團結既人
咁簡單既野都唔明？

成日講以前
黃洋達你以前都係燒山網台做主持
又做過TVB
你係吹蕭派定土共?

你進步就得 人地進步就唔得

咁難得今次團結到咁多唔同光譜既人
係要攻擊盟友 想點啫

影低真相=篤灰

唔認同=分化

唔見意見=鬼

指責=割蓆

呢啲咪正宗既「扣帽子」囉！勇武果邊一定多啲爭議，媒體視線一定係集中勇武果邊，所以一定要有耐性！

再咁杯弓蛇影，效果就係自我割蓆。

佢又錯唔晒 利君雅冇咩好吹奏
加上佢轉左公司好耐
同埋RTHK人工高過TVB 正常人都會轉
利申：好撚憎光頭達

黃洋達去旅行咪算撚數囉

佢不嬲由駑之終都係靠分化起家㗎喎

2016年選舉
我幫某個泛民議員做義工開街站
行開一陣
有熱狗拎索帶扎埋我哋啲幡
DLLM
熱狗除咗分化，界票，仲識啲乜

收皮啦鳩達
躝返入你老母個閪窿到啦屌

啲熱狗真係好撚煩，好撚多都係咁，淨係識諗私仇，又記仇，麻撚煩到死，又小氣

人地改過係咪又唔比呀 私怨熱狗

熱狗未撚見過你出嚟幫手啊，淨係遊行見過你叫人捐錢咋，咁撚多嗲，收皮啦

熱狗真係冇個好人

垃鳩垃
乞食就叻

佢自己無得撈想拉埋自己友落屎水

又分化

死開啦熱狗

收啦熱狗

記者扯人口罩同黑警有咩分別？

2019啦

熱狗姐係熱狗

狗改不了吃屎

熱狗算鳩數啦 知錯能改都唔得？

熱狗就唔該死開一邊啦

好過你同你啲狗先

到而家呢個moment 都係同陳到呢啲仆街單單打打坐係到食花生屌屌𣑐

鄭松泰起碼都有出黎支持

Pp擺花果日見佢真係好唔開心

你條撚屌蝗上做過d咩？

冷氣軍師都稱唔撚上阿

出又唔出係部電腦面前做分化撚

過街老鼠

ban熱狗陳雲post thanks

收皮啦熱狗
不分化唔包分化撚架

位唔係咁上架，黃洋達

依班人無論將來重會唔會同路都好，都咪咁多合作，有親關係既都必生事非

又想嚟騎劫

熱狗又黎

真 今次可以團結咁多 我覺得其中一個原因係無熱狗

書展近了

鳩達

佢個世界 得永遠既好人同永遠既壞人

無人會改變到嫁

我自己永遠都唔會將鳩達陳雲當自己人
成撚日抽水 翻舊帳
成個運動 喺度假道學
仆街啦 分化狗

死開啦，鳩達

佢地會話：對唔對得住之既義士呀

黃洋達收皮啦，個撚個你都屌過
你有邊次企前線，次次都開網台9up

最仆街一定係熱普城

佢地根本就係分化機器，唔會再上當

收皮啦黄洋達！

太明顯想搞分化

點解當年呢班反對派最後收哂皮就係因為佢地呢種私怨撚
明明同一陣線，明明都係為爭取民主（起碼表面上）
但會因為私怨係度互屌互篤灰，唔理大局總之就係要對方死最後得益既就變建制
今次泛民都叫做企左係市民個邊，叫到做到野幫到手
屌你呢班廢物都仲係係網上搵位入自己友真係痴撚線比人話係共碟都抵撚死
好心就收撚皮摺埋算啦

班癈柴反送中冇做過野
三毛底露晒
請大家以後正名叫
共普城

又或者係因為今次我地完全無視佢地

佢會話係幫鄭松泰搵錢架
丫，但唔係熱時同熱血公民割左蓆啦咩

所以見到熱狗就要屌柒佢地，咪俾佢地帶風向。

熱狗死返過高登啦

好記得鳩達條一百米向後跑片段

熱狗 最鍾意屌自己人
就算我地分化
都唔會支持你班熱狗

陳到不嬲係熱狗啲白手套

連登仔又係好鍾意造神嘅
人哋可能只是因為港台好pay啫，就吹到乜撚嘢反對tvb唔撈咁款

就好似泛民呢啲明明鳩咗30年，轉下死性又係捧到上天
成日就嫌未中夠伏咁

熱狗到底想點

鳩達收皮啦

呢啲時候仲分化 冇野下話

成日係度陰啲陰啲
唔係仲諗住出黎選呀

之前明知佢難嬴仲會投票比佢
而家 不了

成場運動神隱左，呢個時間出黎說三道四。
屌人就最叻，落場！？不了。

黃洋達已經唔係當年G鋒被圍吹雞出去幫拖果個黃洋達

屌你老味黃洋達帶住D女成日去megabox十樓食飯

屌你啦！咁佢地真係共碟呀
碌撚投共，鳩達就為錢

熱狗有無食過催淚彈呀？
人地泛民胡志偉都單挑，我要見指揮官呀！

關你鳩事咩黃洋達你個60幾條罪坐左未呀
吹水你就叻

收皮啦黃洋達 成場運動都冇幫手
搞風搞雨你就叻

臨書展臨選舉就伸個龜頭出黎
收皮啦無人識你呀黃洋達
同埋你班熱普城水泥隊死返去高登啦

同埋真係唔好覺得香港人係咁善忘
你班撚樣做過既野其實仲有好多人記得

熱狗怨婦

同意
下下都批評人，煩過煩膠

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

條撚樣原來仲未死

以為條撚樣呢排潛水潛到落地核死撚咗添
抽水都係抽啲秋毫小事，小器到呢

熱狗翻去嘆冷氣啦

鳩達示範不受傷,不被捕,
雨傘運動咩住幾十條罪都仲未坐監

曠仔出力就出post屌人抄佢口號
朱凱迪護警就出post屌人內奸
林卓廷叫人唔好用暴力就出post屌人割蓆
今日利君雅轉RTHK又出post屌人篤灰

我屌你老母黃洋達,班死熱狗日撚日私怨大過天
唔搞散個運動唔心息

黃洋達呢個人唔識進步 得on9先會睇佢 大是大非面前 私怨同清算對佢嚟講都仲係大於一切 咁得閒一齊推吓721 post唔好？

721 維園見

熱狗除咗識玩分化之外仲識D乜?

見到鳩達咩都唔使講啦

一句就夠 「屌你老母」

條友唔係話自已好撚忙咩？大把野撈
又做番老本行抽水分化，搶人五毛工作做

唔通藍絲轉黃我地又要將佢地拒諸門外？
潔癖到咁點樣壯大自己勢力？

老實講鳩達真係撐唔過，但利君雅咁易就洗到底？
利申：唔係分化 理性討論

堆熱狗page到而家重瘋狂分化 真係累全家

仲有2014 ，雨傘嗰陣動員熱狗多次去佔領區搗亂。

完全同意，呢班人唔屌唔得

撚人

又如何？我2014年前都係藍，唔可以變咩？

證明佢冇進步過

好似好耐無聽過黃洋達呢個名... 而家又伸返個頭出黎..

黃洋達好後悔投咗你

熱狗個個都係狗黎

頭先去facebook睇，成班三國人，起勢咁屌連燈。cls講野重賤過藍絲。

佢重停留左響3年前...

公海facebook好撚多熱狗咬人

皇上（笑）終於守唔到寡要出嚟威威啦？
叫你啲信徒唔好再嘥時間喺度挖舊屎啦
好無聊，有建設啲得唔得？
人係會變會向前行㗎，就係得熱狗與愉快的夥伴們都仲係淨係識屌完呢個屌嗰個
收檔啦，而家勇武都唔會buy淨係識口遁嘅怨婦㗎，無market喇

水泥隊復活

熱狗自己話退出社運就收嗲啦
選完個人入去就神隱，最威就倒插國旗
選佢啲人心感被人欺騙

佢有本事而家唔係係度屌連登 係一齊幫手改正香港啦

人地心灰意冷

射撚滿去左邊
食女食撚到去左醫性病?

割蓆篤灰，熱狗認第一啦屌

其他都同意

但幫林卓廷口做乜柒
佢同張超雄 唔屌都唔化啦

前者刪相 後者撤回

屌 真係無用？

你話泛民今次有幾個企到咁前，做左好多都話可以讚下
利君雅又唔係因為今次先離開TVB
無咩特別野發生無啦啦又造神

熱狗見到我地兄弟爬山唔抵得
又想出嚟搞散成件事
然後扮大佬

收皮啦鳩達

疾惡如仇

利君雅泛民錯=過左去
咁熱狗錯就=錯
咁個邏輯係邊？

不分化 不割蓆啊

但林卓廷張超雄做乜撚嘢？
真係唔屌唔得

大家俾熱普城當歷史就得

out 晒
人同組織都

就係熱普城同建制做戲，先搞到今時今日咁

熱狗logic: 泛民做唔到野至搞到今日咁
我想問咁你地個松泰呢唔討論政績咁唔公平，因為都明白佢單人影響力有限，但屌你老尾我連佢有咩行動做過我都up唔出